基斯坦奴朗拿度今場有波入，我直播比狗顏射

入撚到波咩條傻西

即係dup低頭打飛機?

內射會唔會好d

留名睇走數 反正都唔係第一次走數啦

此post...

樓豬條垃圾有邊次會找數

走數狗死番入你老母個閪到啦出黎柒

走數既我死全家、不舉、出街比車撞

走啦你老母比狗屌算啦

講得好！

打啦

直播

恭喜樓主

😅

幾時post相

快到

直播未

點呀

話咁快就要顏射

唔睇波了 等睇樓主

牙路

播呀！

有料

你直播條link?

想睇

五分鐘都捱唔到

4分鐘渣WO

快啦

等睇顏射

走數你就陽萎啦

屌你老母啊樓主，立即直播。

幾時直播？

做咩咁傻..

頭槌唔計

直播未呀

直播啦

柒撚到

留名等睇比狗顏射
冇狗嘅 搵個gay佬幫你都得

樓主潛撚到落地底

狗也不屌

留名等睇走數

直播link plz

樓豬自我犧牲保朗

收到FIFA 通知用頭唔計牙

樓主直播緊，但再課金先睇到

找數啦撚樣

秒撚左

Gay

樓豬又燈

樓主係邊呀

狗屌三分鐘

推

垃圾五毛狗，走數死全家

樓主使唔使請教專家泥清

Lm

Lm跟進

找數呀撚樣

限你完場前找數！ 仲有成場時間啊

播未

@coz 古乜柒

等睇直播#

lm睇樓豬顏射自己

留名恥笑

快撚啲找數呀
屌你老母

快撚啲啦屌你老母

樓主直播未 等緊

古乜柒

又衰一獲

波都唔睇 等樓主直播

Ok

幾時播

花生🥜

樓豬去左邊??

掟西瓜搵樓主

賤種，直播啦

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

等睇樓主走數

LM

推到樓主上水

快d比狗屌
咪走數

嘩哈哈哈哈哈哈哈！

俾自己顏射

笑

ok

?

屌你又俾你登贏左

請問係邊到直播

快 想睇你顏射自己

隻狗做錯咩

實走數啦

好想睇直播

咁都叫入波? 咪話左tap in唔計囉

射未

基斯坦奴朗拿度今場有波入，樓主直播比狗顏射

留名睇走數

樓主可以搵定隻粗壯啲嘅狗先喇

深潛

柒頭，找數啦

快d

找數未

有人失蹤，報警

樓主呢

屌你老母，樓下主仆街含家鏟

去搵失蹤人口搵樓主了

咪又係走數，燈乜春

幾時播?

早唞啦柒頭…成撚日刷存在感…9up多過呼吸…

幾點播講聲

本身就不舉啦ching -.-

自己射自己咪得

lm

想睇樓主走數

4min收左樓主皮

找埋早兩日條數先

G持

直播未？

佢已經走左

快

佢個名真係唔知俾乜柒

開台直播未

依d post真係冇乜意思
你都唔會找數架啦

咪撚走數呀柒頭

低汁post

有直播未呀

牙路好波

五毛支那巴狗

樓主搵緊狗

定搵緊自己條j？

找數

手足朗迷黎

留名睇拎找數

洗唔洗幫拖

借隻狗俾你

走數甩頭髮

你做狗？

關你死熱狗撚事牙

我係狗，我可以做精液噴射器

射到你成面都係呀

走數撚

準備好自己顏射自己未

唔通又有命案發生

唔計?

樓主你係咪搵緊隻狗？

走數?

留名睇樓主交通意外

樓豬

搵到人未

走數？

睇人仆街最開心

推到找數

樓主快d找數

走數正契弟
你老母生埋你啲咁既仔
你老母都唔知點教你
垃圾

樓主係唔係搵緊隻狗呀

樓主買左讓一，呢球唔算

找數啦柒頭

樓主真係無聊

垃圾狗又喺度刷存在感

即係直播顏射自己

咁大個仔都未見過人比狗顏射，多謝樓豬比我大開眼界

傻鳩

又走數

吠吠吠！ 我準備好啦

？

1:0
果球仲要係C朗入
樓主咪走數

樓豬條賤種快d仆街死啦

垃圾會員

傻9

喂樓主 狗撚ready 未

香港司機無辜㗎 你全家移民去大6啦

死熱狗又借d易昆錢

放過樓豬啦

屌你老母 快啦 想睇你比狗顏射

\|/

呢d post 開黎都無意思
一定走數 仲有咩好講？？
我係你就認左佢啦咁大個人
唔係仲要人地教？？

聽朝頭條
rip

走數真漢子

夠膽講唔夠膽做
正懦夫

如果樓主肯找數 我都直播比狗顏射又點話

快啦顏射呢屌你老母

做你屋企人真係慘

垃圾樓主 真係要搵隻狗顏射你我都覺得刻薄咗隻狗啊

真係好柒

樓主找左數了 唔好再推

你又知？
你顏射咗佢？

你咪撚柒啦 佢send左片比我咪知囉 懶好笑知唔知醜呀

係, 岩岩開左直播啦
錯過左既朋友等下次啦

樓豬走數死全家

Ching個樣都成隻狗咁

咁你全家死咗未
比車撞咗未

樓主走數死家

樓主肯用煉奶擠落自己塊臉我已經心滿意足

你個名

樓主找數未

搵到隻狗未？

出黎面對啦死毒撚

留名跟進

樓主死全家

同屈蛇有乜分別呀

深潛系列

又潛咗水

廢柴

你條撚樣企好啊, 老納要顏射你

不舉啦你

推返上黎先。

下一單比車撞嘅新聞就係樓主

Pish

屌你老母黑箱作業

垃圾

推夠未

未推夠

咪撚再推

找數仆街仔

pish

直播左未？有無片重溫返

咁樣推post唔啱㗎

樓主

樓主係咪因為走數已經全家比車撞死

黑b成日好搶口

樓主你真係咪再衝出嚟
連登仔就嚟討伐你

樓主死全家！死全家！！

走數，撚樣。

過咗差唔多一日 直播咗未

樓主全家死哂 趕住搞喪禮 唔得閒上黎覆

找數未？

樓主全家死晒好耐啦喎

全家上次死哂今次仲有得死?

Siu4

片呢？

1001

片呢

樓主咪走數

找數啦，狗仔

傻仔

橙

找數啦

阿古路狗

睇黎樓主原來唔抵可憐！！
不停博屌寸柒柒！！

但最後都要跪低

格離post好撚勇猛架樓主，今次話要直播跳樓